其實王維基知唔知道自己越嚟越多對手?

因為做野關係要做啲網店research
發現除咗hktvmall之外 疫情之下反而好多人都開咗網店

而shopline / boutir 掌鋪呢啲平台更加令開網店成本減到最低
加上foodpanda呢啲外賣平台又搞咩pandamart專打15分鐘送貨呢個優勢 專sell方便同快捷
又諗住搞預約的士同Uber鬥

其實hktvmall嘅優點只係得返個朵夠響
服務嚟講又唔係特別好 送貨又亂 如果唔係Wiki形象都未必有咁多人用啦

一早唔用
d 嘢貴咁多搵笨柒
百佳網購仲好

連電話cs都冇

wiki有門市

維基搞既係平台, 都有自營GE
但係B2B2C
唔是就咁B2C

屌hktv孤9寒
Vip不如新客
除左禮拜四好似唔洗買野咁

HktvMall優勢仲有自己車隊
不過未做到Foodpanda嗰種即時送嘅車隊 送外賣又得 送貨又得
不過都係要用錢養住

岩呀

青衣倉同事901 有冇水浸啊？

係咖，完埋今年約唔再續啦。班客戶經理態度閪過系。
又無乜保障過商家，下下就penalty，而洗仲話搞乜搞乜 ，你地連網店都未做好呀，屌！

呢間藍黑店快d執啦

野又貴 最低消費又高 出貨又慢

其實hktvmall都好似講過其實好難賺錢
唔明點解pandamart夠膽越開越多
屋企樓下啱啱先開咗間 又做$1優惠 燒錢當飯食咩

維基一直以嚟做生意嘅方式， 就係挑戰大笨象，係佢地身上刮一塊肉落嚟，e.g. city telecom vs HK telecom, 原本想攪電視， Hktv vs tub, 依家就係 hktvmall vs 百佳惠康， 到佢差唔多會成為其他人目標時，應該差唔多係佢賣盤嘅時候

HKTVmall依家得返門市先有客，平時已經唔見有人攞貨或送貨

咁當然啦，次次約下午送就夜晚6至7，一係就放飛機

佢好平喎
95折架商鋪短期promotion

實係你唔識買啦
間間超級市場都係
某啲嘢買得特別平某啲嘢會貴啲
不嬲都係隔開價
平嘅就係wiki買
佢貴就落百佳
你唔係咁戇鳩乜嘢都喺佢度買啩

其實網購冇咁易搞，不過佢自己會睇住啦

笑死,搵一間鋪頭同一棟商場比

王生做咗咁耐都無得抖 keep住有人挑戰

shopline / boutir

藍店不了

上次HKTVMALL買左個噴濕器
完全用唔到, HKTVMALL話係正常, 冇得退
我真係屌佢老母

hktvmall靠上架費發達，之前有兄弟介紹過。

當日挑戰大笨象

今日成為被挑戰既大笨象

pandamart成日玩一蚊貨
想燒錢打Wiki

hktvmall個平台好似google play咁，抽水勁都keep住有人上架app，其他platform自然少人用

咩兄弟？

PR兄弟
又浪費一個acc

hktvmall 既問題
佢既對手一樣有

好多網店好似正係想做你一次生意咁
一次呃到盡 無下次

shopline呢啲自己舖嚟
hktvmall基本上係一間超級市場百貨公司
定位唔同好難比
調返轉講
好多人自己開網店嘅同時都掟埋啲貨上hktvmall

小店啲貨咁少選擇，成日想買夠包運費都好難，揀唔落手，要同hktvmall打仲要繼續努力

hktv 勁多垃圾舖頭 都唔係好放心買 就算貴10% 都寧願係出面食價

更何況佢唔係特別平

Wiki 對員工咁撚差真係唔想再幫襯，方便都係咁話，反正佢啲貨又唔係第二間冇

百佳網購會唔會15分鐘咁快？

咩15分鐘

pandamart專打15分鐘送貨呢個優勢 專sell方便同快捷

諗起email 通知拎貨 唔記得拎又冇提又直接車返去就覺得黐線

我冇呢個需求

d 野越黎越貴，優惠又越縮越少
由以前一星期買一次 到而家一個月都冇一次

有人買？

但百佳送貨爛野要退好難同煩

無錯
同埋shopline咁撚垃圾
用Shopify 仲好

百佳起碼有得揀時段送貨

維基強勁對手

冇價格優勢, 物流又唔夠快

Pandamart係幾方便啲野扣埋discount 又唔算貴 hktvmall 有時送貨搞好耐不了

兩種business model 嚟架喎

而家fuckpanda 擺明係想燒錢頂死晒啲對手之後壟斷個market
兼且想做靚盤數等上市

好撚難頂
睇親員工新聞都係負面
貨西CS服務又西
真係祝你好運

最低消費都幾高下，有時唔想買咁多野 淨係想買一樣野 最後都係去返百佳買

嗰日買高露潔牙刷
送好多贈品
比著喺實體店
要搬車仔去先掂
而家有得送貨就幾好

係 癡線
乜員工唔係一間公司最大既資產...

點解我睇嘅野唔同
我見Hktvmall 都有唔少野平過百佳同其他網店架喎
當然你同樓下雜貨舖比咁好難比較嘅 到到都唔同
Ig網店個啲我就唔睇啦 個啲好伏

同意

如果有既佢個電話日日爆線
被人係咁投訴

d 服務愈來愈閪

HKTV mall 真係貴

王維基呢條商家佬
明明當手下D員工狗咁撚
奴隸制咁玩剝削都咁多00後連登仔祟拜
盲粉惡過狗

shopiy貴撚到癲 月費課死 無人用
利申寫過pos嘅developer
唔係都唔會連咁貴咁廢嘅shopline都搞得成

人地比較緊百佳同hktvmall
你pan乜鳩衝出嚟做乜？

sor囉 自膠

上次買pitta口罩，結果係假野

同埋Shopify係貴
但貴得有價值

連登仔又教人做生意

人超平好多

有競爭就會平，好事

Food Panda 同 Deliveroo都係藍老細

自己諗啦

點解上面講d壞貨同送貨問題我全部都冇中過
送貨時間有早冇遲 同埋1號凌晨訂最快2號下晝就送到

hktv mall垃圾
又貴又剩

Wiki Wong 生於這個地方 稱呼叫魔童（磨通）

其實我覺得合作夥伴重要啲囉
Deliveroo 有 Donki真係幾吸引

小左買，買尿片babymall便100免運

邊度有
唔見

hktvmall 都係一樣！

唔做電視好耐啦唔明點解仲叫HKTV mall
九唔搭八 對員工又閪都咁多人幫襯

利申：一次都冇買過，因為王維基做老闆做得太閪

一早無用
買件野自取運費仲貴過順豐
D門店地點又唔方便

唔覺有乜競爭對手
實體店仲越開越多

今日市值120億了

做響個名，好難輸。

shopline 係阿里爸爸旗下

TVB
OCEAN PARK
UA

講平同cs唔夠士多黎
講快唔夠panda mall黎
再係咁應該都難繼續有盈利

啱 最大優勢係有自己車隊同出貨系統

唯一優勢就係買一大堆廁紙/酒精送到樓下

揾ocean park, tbb 同wiki比？

In wiki I trust
重倉

次次用Payme同Paypal都付款失敗

做生意邊有一勞永逸架

o2o免運費要求越黎越高

連登仔又教維基做生意啦

陳潔玲屌過佢甩貨

網購最難經營成本，hkmail 已經香港做得最好
真正潛在對手係阿里 ，美團.

佢旗下員工都係佢對手

fodpanda其實幾醒㗎
食正疫情鋪頭無人租可以去開pandamart倉
送貨就叫返平時班南亞就得 方便又就手

我笑左出聲

Vip 係hktvmall叫做買下野就係人都做到

Home+ 未有APP

未撚見過一間公司既員工咁撚反老闆/高層

根本個market 係有人肯鬥平又有水喉射住黎搶客嘅話HKTVmall 係收得皮
唔見得HKTVmall 做得有咩咁出色

物流成本因規模大而下降，而點係hktvmalk優勢

咪又係死死氣返工

吸merchants錢再加咩都射落penalty度已經好大優勢。

其實最癲嘅係係可以做到20分鐘送
王維基最快都要兩日啦
只不過咁樣燒錢值唔值姐

王維基有咩好形象？

Panda最屈機係24小時送貨

所以佢咪搞HKTV版FoodPanda囉

黃店黎
信念既話你唔會話貴
就好似食龍門一樣 幾難食都要食

轉左去pandamart+百佳
急用/口痕想食野用foodpanda 15分鐘到真係好大優勢仲要同落街自己買差唔多價錢
百佳就有得揀送貨時間方便啲同埋買夠500就送
Hktvmall上年疫情改左送貨價錢就冇用慣左一個禮拜買指定數 屋細唔儲貨 同埋佢個貨期好難預...
慣左送上門好難去番自取要自己拎柴米油鹽上番樓

記得有個fd話自己買電動飛機杯
張單貼住係個紙皮箱外面
即係由出貨, 送貨, 拎貨, 有經過手既人都知係呢條友買飛機杯

利申: 我朋友不是我

買水貨ok喎
本身好多係小店做，要一次過行幾間先買齊
hktvmall有齊晒

真 轉咗pandamart仲平仲方便 一粒鐘內就送到 唔使等幾日

上次班fd上來我屋企睇波 落完單半粒鐘就送咗兩打啤酒同零食上來 啲啤酒仲要係凍嘅

唔識就唔好衝出嚟啦。

今日晏晝打開App先知做$1
唔知係咪上次IT出錯發現係好策略

好耐冇見呢啲屌hktvmall嘅post啦喎
係咪又有新網店開呀？
Cs差同貴過百佳之前講過啦喎
有冇新論點？

好撚貴hktv mall

連實惠都賣野食 就知競爭有幾大

hktvmall真係算貴
ztore平過佢但係藍底又唔想用
光時個堆又唔夠多貨揀
最後又係要自己出車買野

講真呢排HKTVmall送野慢左好多

支持大陸佬燒錢玩價格戰
同國泰一樣果陣如果唔係有間香港航空 一個崩都唔減你

嘜撚 起一起底用埋垃圾大陸網店
用你啲垃圾仲不如俾貴錢用Shopify
唔識死埋一邊乞食啦。
你啲垃圾亞里巴巴咪又要投資埋香港啲pos
仲要搞唔成 用嚟洗黑錢 係人似你咁廢就大鍋啦
多多錢都破產 都唔撚係賺錢嘅

唔少人用過都輸錢收場